港獨時機未到

現階段只能搞個70萬人遊行

免除因林鄭施政失敗，而要付上責任的人為重點，我希望民陣搞。

老實講甚至831我覺得袋住先都可以，要令市民有公民意識，習慣自己有一票在手。

可以袋住先，大不了日後再推翻。

反正大家現階段反對既人都係7分之1

我諗香港要既係模擬軍訓，只係模擬玩樂性質，成立由市民組織既警衛隊。 每次都動員40人一小組人。無法律效力，但可以用非牟利機構去申請，好似童軍咁

建制派其實係醒騎牆派，只要全港都反，同埋有利益就會跟。

自由黨都可以調轉槍頭

一定要有好似我咁醒既人去出諜獻計

只有100%軍政府既時候 人民先有100%動員去同政府玩合作運動，令佢地無錢搵既時候，必定會順歸市民。

之後就會有烏克蘭🇺🇦事件發生

一切都係發夢

睇到呢度忍唔住笑左

明你講啲咩，但係你覺得冇人已經做緊，低調d 啦